Tohle jsou Taˇa, Maminka a yá. Nalevo je obraz. Je moje kočka, Apola. Nalevo je také tat a postel. Moje táta se jsmenuje se Adam. Upřostred je Maminka. Divá se na televizie. Napravo jsou kitka a stůl. Yá, Adam, mám noviny. Jsem dole na obrázku. Dneska Muzu studovat. Ahoj
